心諗如果Apink冇續約，Plan A已經執能咗

VICTON, 許閣